到底俾大隻佬雞姦嘅滋味係點？

一諗起自己身上着嘅衫俾人扯爛晒⋯⋯
一諗起自己成個身體俾人壓住⋯⋯
一諗起自己屎忽俾啲暖暖地嘅嘢掂住⋯⋯
一諗起自己個屎眼慢慢俾人插入嚟⋯⋯
一諗起自己完全反抗唔到⋯⋯
一諗起自己會忍唔住呻吟⋯⋯

一諗起樓主係gay佬....

我唔係好gay😳

唔好講了。。好想要

咁都算係啦

係好𨶙𨳍閪𨳊𨳒Gay

瞓喺床上俾佢㩒住兩個手腕

諗起都爽

雞姦仲點會係慢慢插入嚟呀？
梗係大大力係咁隊唔理你感受啦

你點知？你試過？

快點來強姦我吧

一諗起樓主比大隻佬粗暴咁除左對鞋, 再拉腳板.......

睇到扯咗

利申：非gay

諗起都扯扯哋

大隻佬大撚把人想比佢屌 駛撚強姦你咩

問下阿朗

扯扯地

more...嘩...屌...好撚正...